msgid "wifisi"
msgstr "YUNYI WiFi 简易设置"

msgid "hint"
msgstr "YUNYI温馨提示您的WiFi不要设置成中文名称，以免造成有些设备搜索不到WiFi"

msgid "WiFi name"
msgstr "WiFi名称"

msgid "encryption type"
msgstr "加密类型"

msgid "not encrypted"
msgstr "不加密"

msgid "psk"
msgstr "PSK加密"

msgid "psk"
msgstr "PSK加密"

msgid "password"
msgstr "密码"

msgid "Password must be at least 8 characters"
msgstr "密码至少需要设置成8位"

msgid "route management address"
msgstr "路由管理地址"

msgid "lan interface"
msgstr "LAN 接口"

msgid "router IP"
msgstr "路由器 IP"

msgid "Impersonate hostname"
msgstr "模拟主机名"

msgid "Produced by YUNYI"
msgstr "YUNYI 制作"

msgid "Analog device name"
msgstr "模拟设备名"

msgid "IP set up"
msgstr "管理IP设置"

msgid "xiaoyuanwang"
msgstr "YUNYI 校园网"

msgid "wangluo"
msgstr "运行与网络状态"

msgid "wuxian"
msgstr "本插件由捕捉一只制作"

msgid "sn"
msgstr "YUNYI-ID"

msgid "wangluo"
msgstr "运行状态"

msgid "snyunyi"
msgstr "采用华邦/winbond的唯一序列号作为sn码，激活校园网和其他高级功能会用到此码"
